嚴選全港最垃圾麥當勞

朗豪坊個間真係首屈一指
一到星期六日食晒屎咁
個部機禁就快啦 d野食等到佛誕都未出
前台得一個人處理d單嗌餐號都夠膽死
仲要擺到明係暑期工d妹妹仔唔知自己做緊乜
個魂遊到外太空真係想係佢耳邊大叫醒未啊
後面班友走來走去望住部機又係唔知乜事
個bar台已經夠多食物d雪糕都融到變水好心就幫下條女啦
等到終於有餐夠膽死可以俾少個包
變相又要等過 仲要有時急起上黎無睇就走左真係無仇報
又多蝗蟲帶埋d蝗子蝗孫係度跑來跑去
撞親佢除左抵啦都唔知講咩好
真心覺得以前一個人負責點餐一個負責執有效率好多

食垃圾老麥咁屄多要求
垃圾就垃圾 間間都係垃圾

屯門蝴蝶村個間

現在係成班人等住餐望住d on9，心裏面應該諗：得未呀，少少野都要咁耐

始創對面 夜晚臭到

粉嶺聯和墟先係最差
粉嶺花都最好

冇間唔係垃圾

妹妹圖呢